唔敢出席上星期日 818集會 大量牧師收到死亡恐嚇

牧師會怕死嗎?
點解唔報警?
點解唔開記招?
有無手足幫忙 FC ?

[1:08 PM, 8/22/2019] MTFOLD: 大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止